娘子, 出黎睇連登又割𥱊啦

你又割, 我又割, 政府未反自己先割

一行動就割, 和你非又割, 勇武又割